窮人生仔正仆街

經濟能力又冇 又係學生
落咗佢好過？

我養 但個女第時要俾我中出

咁都幾撚重皮
叫雞好過

好笑？

男朋友背景呢？定唔係個男朋友架？

又黎